Ming仔：今朝捐左張一蚊尾數嘅支票俾星火，實屬無心之失

今朝捐左張一蚊尾數嘅支票俾星火，實屬無心之失。之前我應承咗大家會捐出show錢五陪以上，但避免直接揭露合約上show價，我加多左一蚊上去。心情太亂，冇思考清楚，入左個唔老禮嘅數目。
完全理解大家嘅憤怒，我為我嘅疏忽和連番處理失當再一次誠心同大家道歉，錢已再入一次，今次現金。不求原諒，只希望遲來的綿力可以幫到有需要嘅人。

兜得差過四點警謊

無人想知條撚樣想講乜

私了佢喇

收皮啦呢舊垃圾
仲follow緊呢舊垃圾既人都係垃圾

唔好推垃圾，推正經po

唔叫都唔捐 有撚用咩

On9....

拉

咪撚再討論呢條垃圾 浪費時間

垃圾

一定係咁啦

唔好理佢住,救poly啲人先

善用不推文

Ok

咪撚理佢

頭先帛金。而家就4 屌佢老母

40 實死

你話佢唔係炒熱度我切

唔好理佢啦

做咗正經野先 救POLY
不推文

好撚心佢啦

都叫捐二十萬
算係咁啦

有乜好屌 錢都捐左兩次

單數代表帛金

佢根本就心不服 為捐而捐 收撚皮啦條垃圾反加拿大訓啦

推到佢like數暴跌

呢頭捐完嗰頭匯豐就畀人查

理由都作好啲啦佢
話咩多一蚊就會比人知自己人工
不過拎藍絲錢嚟做抗爭支援

連登仔講野唔洗負責任
呢到留言果d都唔知有冇捐過一蚊

廢閪唔好理ok？

賤種狗，我留左錢捐比你

大家都等緊無心之失

講真 佢唔捐你都吹佢唔脹

唔洗再討論呢條撚屌
拉

二十萬

岩

笑撚死
捐錢都比人屌

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

講真 唔好咁迷信啦
人地都講晒對唔住

利伸已unsub unfollow

錢都捐左洗唔洗咁

不推文 唔洗理佢

大J 屌撚到佢七彩，大J 都已經好收歛

唔鋸就咪撚捐 逼你捐咁on99

自 冇用到不推文

咁依家佢咪揭露緊

同埋佢想唔揭露 就捐多幾萬 一蚊貓哭老鼠？

咪理條垃圾

加一蚊就唔會透露
你當我地藍絲啲傻仔呀？

屌你老母可唔可以唔好再理呢條柒頭住

雖然本身都唔想care你，但誠意道歉係有，之不過想人真正原諒只有以身體出來抗爭

屌屌聲個班連登仔自己有冇捐廿皮
你話做戲又好自私又好人地點都係實打實入左廿皮

上次1 今次40明玩野啦 屌你老母

你玩撚完啦仲兜

個問題就係佢捐左 仲要捐個咁既數字 咁係唔係搏屌？

一係佢就好似你所講 係唔撚捐咬我食啊 但佢而家唔係啊麻

明顯撚鳩香港人

佢真係真心膠

唔好再理呢啲咩youtuber 好嗎？

可唔可以唔好再post個傻仔 做番正經野啦

算啦
捐左廿萬

吊無人想知

返加拿大啦，屌你老味

原諒ming jai

點都好啦 是鳩但啦
咪再晒時間係佢到

再入多次囉

佢咪就係想大家keep住討論佢

而佢就可以扮慘扮無辜想博同情

呢d賤種

捐錢都要攞返個尾彩
跌落地拿翻渣沙

唔好煩

多訓曬
完。

唔好理呢個人啦，不值一提

100001+ 100040 ？

收皮啦，好想嘔呀

唔駛理條白痴

捐錢捐得咁on9都係第一次見

二十萬算係咁

十萬蚊攞翻嚟買follower好過啦

冇討論價值

唔好再比attention呢個垃圾
佢唔值得

捐咗咗多就算啦...幫倒好多手足架

20000 同 20000.2
有乜分別

變咗20萬零41蚊

捐錢都要捐104 垃撚圾

躝啦撚屌

但個匯豐戶口就黎被凍結

食撚屎啦ming仔
咪再推佢啦
推番有意義post,
拉please

日後再清算 拉

好似話係fake news麻

呢條友做乜野 而家先出黎 遲唔遲啲奶共Ming

條友似真心傻多過偽黃
真係講多錯多
公關好差
5個幾月之後 燒到上身先捐錢
但係連捐錢都柒過人
都幾失敗

有捐就算 唔想再理佢咁多 求佢唔好再9up就真

再捐多廿萬，先會考慮接受返你條撚屌
（大家諗下點解佢一時之間會咁撚驚，睇黎faccbook d like數係好直接佢收入，大家唔撚好停）

繼續兜

捐多一球野就信你

捐左20萬仲想點

唔好比版面佢
好撚煩
唔好幫佢宣傳
唔好推上熱門
唔值得為佢呢種人浪費data !

第一張係入票

十成打去銀行取消左先再入第二次啦

算啦 都算有幫手
unsubscribe unfollow unlike咪算
冇必要係咁追擊
推其他重要post 啦

agger

大把人繼續follow

一個藍絲捐錢比星火，放過佢

咪撚理佢依條垃圾啦

Btw未unfollow佢嘅人快啲unfollow

Unfollow 佢所有嘢啦

算啦佢，永不再睇

我屌你老母都係無心之失呀爛鳩ming

條友唔計YouTube
出去接廣告 個啲一個月都廿萬
想用一個月人工換返啲fans
紅
收皮啦

大家唔使再理呢條友，he wants to draw noise, dun make stupid ppl famous

加埋咪又係一蚊尾數 單數 食屎啦佢

其實佢想點
同個政府一樣冇公關

唔撚理住呢條友先啦

日後再清算佢， 理大緊急啲

加多1蚊就唔會透露幾錢SHOW錢
佢係咪痴撚左線

捐左又點？
錢照用， 但個人格咁，點會仲睇佢？

錢就照收，unsub照做

唔好提喱種人好嗎

有無方法可以令佢「得罪」埋剩低嘅市場

希望真係醒
I would trust even it would fail

私你老母

點解要單數
你係咪當香港人死左
做帛金

7一次都未夠，要7夠三次

垃圾有咩好討論
拉

有人技術性ko佢

佢今鋪一連串公關災難勁撚過達哥
補完一個窿,點知個窿又再爛,又再補又再爛

咪理佢先，推左poly post先la

冷處理佢啦

利申：unfol曬

收一收皮屌你老母

點解可以兜得柒過達狗

唔po又屌柒佢
Po又屌柒佢

私你老尾

算啦屌

...

張票彈撚左票啦 係撚廿萬

唔撚洗諗啦 做場戲姐

拉

打緊仗 唔好浪費熱門位置

佢個show先得2皮
為左個咁既show 放棄2代follower
抵你啦

垃圾人嘅垃圾status無興趣知,傾下點救poly 手足仲有用.拉

唔好理佢

ming狗屌你老母

呢條契弟無討論空間，擺明表達一種，我鐘意咁捐就捐都得，如果真係咁無心之失，揾佢呢條KOL賣嘢都幾有風險

算啦，佢都叫做唔係齋up做左野
仲係care黃絲點諗

Cls 啲人腦補到

你都on99
佢由早兩日開始都收左皮啦屌咪屌 你估咁都有得翻生？

ming 仔 呢啲youtuber月薪幾萬
諗住損得嗰少少錢就當冇數
起碼至少都捐100萬啦

不推文

垃圾post關我撚事？

即係總共捐左二十萬？

你取消得頭先個張 都可以取消哩張 我要拍片拎現金去入數 唔好係度假仁假義

私了冇界限同魔警有咩分別

屌你老母啦

點都叫捐左，
算啦

捐咗錢就算啦

雖然我唔會再follow佢

on9

支票入數阿打手 擺明頭先個張已經取消左喇

捐錢大撚哂?

班理得佢捐錢定捐腎 冇人識佢呀

on9，人地出手先，先會召喚神獸

你呢啲on9仔就係令神獸蒙羞嘅罪魁禍首

捐完你地都係屌

你癲完未

得唔得啦, 有本事你捐曬成副身家, 都係冇人會再like 同follow 佢

唔係話hsbc個ac俾人ban咗?
點解仲入到數?

捐又屌 唔捐又屌
大家原唔原諒都好
起碼有10萬幫手足先

7到癲..

收皮啦

算啦...放過佢啦, 不過唔係同路人~唔會LIKE佢

無人care 唔好再post垃圾牙位

宜家自己友愈黎愈少，侵返佢不但可以show到我地大量，唔似政府，又可以多返個自己友，加上佢又有財力；相反割咗係雙輸，最多只係我地贏淡氣。

我知大家好嬲，保持理性已經好難。但就算最後點處理佢都唔割。

點證明真係捐咗先？
支票可以cut

火水救火
跌得仲快
27萬不保

同大j差距由16萬縮至3萬

呢條友無恥拍得住達哥

躝開啦 爛鳩 ming
無人想知呀 冇人想再理你呀
不推文回覆 而家心繫理工大學 尖沙咀

心鳩撚柒淡 錢已捐
follow已un
冷處理

有財力係因為佢幫tvb拍片 靠奶工賺錢 而家想做兩邊生意？打手？

走啦ming仔

錢已袋理撚得佢 呢啲人唔好嘥時間討論

紅黑先出手

立此存照2019.11.18

20萬就算啦 好撚過達狗多多聲

爛鳩Ming DLLM

睇來佢好有米
20萬當係碎銀

邊撚到廿萬呀 都唔知佢有冇cancel 第一張支票

是但啦 佢都捐左錢 唔好理佢就ok

收嗲啦屌你老味

可能2張都cancelled

衰過達哥喇

死實？

是撚但啦
推有用post

唔好理佢住

香港已經沒有他的立足之地

咪撚再係香港出現！祝佢生仔生畸胎！去旅行墜機死淨佢一個！

起碼肯捐,
推返正經嘢先, 唔駛討論咁多

捐撚左就冷處理 無視佢

啱 唔洗屌佢 唔理佢就得

唔好推POST
冷處理就可以

無討論價值
Unlike unfollow

係佢智商有問題
定當人智商有問題?

最後要問星火佢有理捐，以前好多扮捐錢

咪撚推啦屌

捐左20W41蚊

冇人有興趣知你個show錢有幾多呀

其實大家知唔知支票可以彈票

搵人去baby kingdom 同藍絲group 開post 話佢捐左好多錢去星火

達哥表示：終於搵到接班人

要令佢得罪埋班藍既，話佢捐錢比星火

不推文呀屌你老母

私了 唔該

唔撚好扮哂嘢啦
曾經每星期都會追佢啲片睇
以後唔撚再睇

同大家update下最新數字 18/11/2019 14:53:03
Facebook 跌 -30% (-115744 Fans), 仲有成 268607 人未 unfollow!
YouTube 跌 -18% (-92000 Fans), 仲有成 406000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -21% (-40735 Fans), 仲有成 154675 人未 unfollow!

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

通知身邊朋友 做齊三樣野
Unsubscribe Youtube
Unfollow IG
Unlike FB

MING仔依家仲要多大J 28329 Facebook fans?? 比D力！大J好快超越佢啦！
- 大J Facebook
- 大J Youtube
- 大J IG

唔好比佢停！

依家唔撚得閒理佢
等救埋理大班手足先嚟清算佢

仲以為一百萬

Ignore

打緊仗
拉

Pull

今次又40,捐多次10萬啦

41=死硬

有無捐都改變唔到佢係賤人嘅事實 拉

我覺得人哋都捐左錢啦，又唔使屌佢
其實根本直頭唔使理佢，無相干既人
大把人都有捐錢

唔反了

你覺唔覺得你咁為屌而屌同林鄭係冇分別

唔撚想知

捐多1$都叫無心 收皮啦

由撚得佢啦 由佢做過街老鼠

youtube偽善無心之失
加多一蚊又係無心之失

每一個舉動「無心之失」都有背後意思
唔好當香港人弱智

踢一腳先郁一下仲要做錯既

電光火石間捐多左一蚊

唔好諗太多 加1就真係唔抵幫

邊個信呀又想食兩家茶禮

Yes
咁先可以有新一輪跌浪

咪撚理佢啦

救手足

咪撚理條冚家剷啦屌, 靜係叫人unfollow, unsubscribe 佢條仆街冚家剷就得
救人先啦

咪撚推on9 ming仔 post
拉

已經無氣屌 佢捐左就算

成日留條尾

41

原來二萬蚊就買得起你條撚樣

我講錯野 我收返
你唔係以為咁樣就有用呀

我都唔係好明佢嗰個係咩意思
咩嘢加多一蚊度可以令人唔知道佢幾多錢show
？？？？？？

On9,佢捐既錢係有 帛金既意思呀

唔想知。唔會再睇唔會再理

食屎啦
呢d常識都冇
返加拿大奶閪啦

記得天琦既信嗎?

留待觀察先
如果知錯能改，站在人民一邊可以寛恕

無人想理呢d小丑

錢照收，同照unsubsucribe啦大家

食屎啦

Unfollow / unlike 佢

捐錢好似有人攞把刀拮佢背脊. .
...佢目的係乜....點解會咁聽話

帛金KOL

10萬其實都算多錢，算啦

咁有錢

算啦唉 都捐左咁多 FOCUS返係D正經野

咪撚再post呢件垃圾d野啦
無人想知

哦

真 唔好唸住再有錢賺 見一條片report 一條 見一個po

永不錄用，完，推其他po

佢呢啲叫比左廿萬帛金 唔撚係叫捐錢 算你老母

算啦 佢唔服都捐左廿萬

又要威又要戴頭盔

撐警不會考慮
捐10m 都冇用

捐咗就由鳩佢
咪再理佢

捐錢都肉酸過人

死撚開啦臭鳩ming

唔係嬲就乜都私了

條撚樣跌咗幾多follower

又會唔小心捐多一蚊呀？

果1蚊點解釋都唔撚合理
收皮啦

咁藍嘅youtuber係咪殺左佢

星火就算收到，叫番星火退錢俾番佢，受吸人血饅頭嘅錢。好污漕

唱定d 1蚊銀 dum比你呀

推爆佢, 逐個FORWARD比你D FD

用下個腦先召喚神獸
俾返啲專業精神

屌佢老尾 呢條友唔撚識死

白撚痴
假設我成億身家
捐1001俾你
你會唔會成隻狗咁收錢？
呀 我都俾左錢啦
你咪成隻狗咁收錢囉
1001 咒你快D死之嘛
錢都俾左你啦
你唔係唔收啊？

小小錢撚到你隻狗咁都受呀？ 垃圾

ming狗： 得，你要我捐丫嘛
我撚把錢
10001 收白金啦你
哎呀 唔鐘意呀？
10404 咒9你去死呀垃圾
吹咩

關人撚事

d共狗做埋d小動作唔撚洗理佢啦

都唔明 仲有人可以講捐左錢咪算 佢月入咁撚多係香港人比佢 而家香港有事 捐個帛金數字比香港人 係 啲錢係佢既佢係可以選擇唔捐 但你比個咁既數字擺明撚尻香港人 仲可以講捐左就算 講捐左就算個啲 你比乞衣都唔會比101蚊啦 點解唔會啊 因為你都會覺得唔尊重人啊麻 下話？

Ming咁撚on9唔係扮出黎 就算真係捐左錢都好 個一蚊唔好同我講會唔知咩意思 個解釋更加on99 唔想比人知個合約錢？十萬零一就無人知幾錢？佢特登咁衝出黎 比人屌柒佢都好撚合理啦 下話

捐左就算啦
咪撚理呢啲人
專注尖沙咀+poly

好建議

唔好推垃圾
救人啊

原諒了
大家唔洗咁激動
理街上手足先

真，上面啲人仲話佢捐20萬

不反了

算啦 人地都捐撚左咪算啦 唔好哂時間再討論佢

好過無

不過大家係屌原來佢已經離地到以為星火係軍火支援組織

多謝, 但唔會FOLLOW返你

要求立即將佢行為send所羅門 加佢入名單

花式自爆

冇人想理條垃圾

死仆街

捐20萬都係為左自己，見到Follow人數日日咁跌，佢當然要做番少少野，唔係第日無人搵佢拍片。

真可笑.....

推到無得返身

呢條友明顯係想製造個氣氛係香港人逼害佢 批鬥佢,借d意攻入中國市場

咪撚就係
ching講得好岩
成班話捐左就算個D
仲衰撚過達哥口中班引戰狗

唔妹婿推 推返啲行動post

違約咪頂多賠2-3倍錢
佢捐都捐合約5倍錢
點解唔違約
好過宜家兩邊唔到岸
捐完錢又留唔住Fans
仲衰過達哥

廿萬想買番人心？收皮啦

咪撚再推post 推返行動好冇

擺明嘲笑緊我地香港人

有錢大哂？

好心啦，做男人要有膊頭有腰骨，一蚊尾數攞明有心啦。柒咗埋認囉，無心之失？無你老母！

祝黑鉻生氯痤瘡

佢係捐左十萬乍！

唔好再理個撚屌啦，有正經嘢做呀

走啦仆街
香港唔撚需要你呢啲人
返去做隻加狗

人哋星火俾hsbc封咗
佢捐條撚咩

你最好返中國加拿大
唔係係街見到會私了你

Diu 人渣冇討論價值 請善用不推文模式

今朝unfollow同unsubscribe咗ming仔，實屬無心之失

9萬（youtube）

抵撚死

40又係咩意思?

乜撚野都私了

繼續捐就原諒佢啦！我地唔割！

夠喇，唔洗理條廢柴，pull

見到你咁多負評放心左少少

弱智不如番屋企

屌你老母 死迖狗

一蚊留返俾你啦仆街

過街老鼠一隻

屌unfol咗佢咪算囉唔撚好理佢 救埋土要緊啊

要捐就捐晒成副身家啦捐得咁少

冷處理

請推即時行動post

拉
咪理住
全部熱門要即時救人post

直頭report佢個channel啦
1萬就1萬1千就1千
做埋哂啲婆仔鬼鼠野
係唔係男人嚟

咪浪費人力啦屌你
係都幫手救人

仲有人地都捐埋錢
又唔係十惡不赦
私你老母了

其實而家我地已經處於弱勢
達哥又好 ming仔又好
無謂再樹敵
人地前後都捐咗20萬
無論有心定冇心都叫做幫到手

返鄉下拾牛屎然後食咗佢啦

呢條撚屌當我地狗咁撚

hi都唔想hi到佢
臭嘅

人地帛金都多過你

唔好再討論條件垃圾 推正經post
拉

點會無心
你要自己再手寫架傻閪

是但啦佢捐左錢
不過唔會follow返佢

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

咪撚再理條友啦

面就人地比 架就自己掉 反省下啦 笠水狗

unlike unfollow unsubscribe

冥仔當香港人係白癡咁 我諗唔好再當所有人係on9喇 加個1蚊落去大家都知係咩意思 分明條友好唔情願 群眾壓力逼到佢咁樣 唔係自發諗住幫人 專登加一蚊落去發悔氣 屌佢老母臭閪呢個時候仲玩膠 香港人已經收到臭ming既心意 祝早日跌到100001 followers，大家記得去like大J

頭十萬唔吉利係收返
之後十萬先係 Cash

想問下佢係咪hide左唔俾睇有邊個friend like左

自膠原來仲睇到

係咪再屌就再捐
捐到我地滿意為止？
捐一次嘅錢佢出兩個show己經係翻到
起碼捐翻一百幾十粒啦
屌無啲誠意

He earn alot from us

啲見錢開眼嘅奶共狗都諗住包容？
準又備畀真兄弟出賣啦

唔好再理佢住啦

唔係退咗之前張票咩